跪住玻璃搵生日蛋糕

今晚三條友一齊慶生，早成個月叫我準備蛋糕我唔記得左
今次係咪跪玻璃都唔掂

去間黃嘅甜品舖\hotel 幫你出個dessert 寫名la